車記可唔可以讓個歐霸比我廠踢

FA飛機盃你地都唔要架啦

係
反正email都無機會睇我車打歐冠

寄信講返賽果比佢知

手足

我係張嘉殷fans now

有探監呢樣野
到時探監叫佢擺幾個pose 再入幾條煙比佢
廢事佢比啲老同拎左去加餸

佢會唔會唔夠飽

樓主為左反獌而幫車仔燈

曼聯出左局啦wor
燈咩

曼聯排第三
車仔排第四

車仔捧盃咪反cup曼聯

曼聯拎歐霸再反cup啦

車拎易過曼多多聲啦

但曼聯拎歐霸有兩次歐聯資格